其實今次shake shake薯條係咪唔會完

之前都淨係做一排，今次好似有半年。仲要完全唔見有講直到幾時。

成本多1蚊, 你班友加大要畀幾多? 俾著係我都唔會完

半年前先有個FD一出就買左500包

終於冇得strong hold shake shake 粉

D炒粉師失哂業

金拱門strong hold要出貨

蟹曬

今年好似炒乜都失業

係好事嚟

美式BBQ

佢keep住有既話唔知點解會唔想食 無咩意慾加大